其實有冇毒撚去上跳舞班

講緊係hippop yoyoyo果種
應該大把女唔怕出唔到pool

盞俾人笑

膽大心細面皮厚